大家用咩袋condom出街？

用銀包好易俾人發現

扭蛋

發現咪發現囉，又唔係啲咩衰野

套住先

迷你龍

戴定先出街

咁咪好晒位

要套幾個出街

咪就係, 你講到好似藏毒咁
香港的性教育真係

要開細點算?
除咗再戴定用新?

Pish

拮個lone 囉

搵條鍊穿住當頸鍊戴

吹脹佢， 做一個有椗既氣球

用個condom入住